最醜樣波衫 係曼聯定車路士嘅作客波衫？？？？

唔少得枱布米蘭

水晶宮同斑馬

一定係19000

嘩 屌

車仔果件同永昌官有咩分別

真係好肉酸